覺唔覺得連登班講故佬好煩？admin唔該入一入

之前高登又好，連登又好
班「作家」標題又唔講明係故事/小說
又唔加引號上去
Click左入去就成千幾二千字
例如咩野 只要影相就知道你嘅未來/做左護士十年，講下醫院有咩唔尋常
我係吹水台睇到個標題以後真係前者係算命post 後者係你問我答嘅post
點撚入左去真係好大落差
真係好煩，block極又block唔曬

推

對唔住

你真係冇改錯名 正宗nazi 你block咗自己算啦

唔係淨係我一個咁諗
之前hkg+已經有巴打同我有一樣嘅想法

覺，不知所謂

agger

一心諗住討論，入到去仲要唔知入咗講故台，人都癲

Clickbait

個問題由舊登開始已經有
仲有啲特登係前面加[突發]

前排先有post講完 入面個個都屌哂鬼

好心你講故就開個正正經經既topic啦

而家搞到我次次入post都要用3d touch睇左先

吊係啦
影響到你乜撚

啲人憎袁生好大因素都係因為成日畀佢topic呃咗入去睇
好老實，你篇文真係吸引到人加返「原創」或者「小說」呢啲keywords上去都一定會有人睇，洗乜用埋呢啲手段影響其他人閱讀觀感

啲所謂嘅故睇頭幾隻字已經錯字百出都唔想再提

我都有同感
成日以為有啲有趣野，入到去先發現係垃圾故
寫故唔係問題，你係前面括鳩住係故，咁唔想睇既咪唔入
你而家搞到好多人有錯誤理解，呃鳩左部份人

以前所有post喺吹水台咪又係咁

上圖無問題
有問題係下面呢啲

冇人拿住支槍叫你去看

以前班講故佬會刻制啲
而家咩Q都呃鳩您入去先

到底份人有幾無賴先講得出呢番說話

健身狗，地產佬，傳銷一樣無人拎住支槍要你買
你咪撚投訴呀笨

覺
完全唔想睇
你寫故冇問題，但唔該唔好做標題黨引班唔想睇你鳩up嘅人入啦
好嘔心

Agger
一心想討論又比佢呃左入去
有時仲要連續禁幾個post都係咁 真係會燥
Btw每次中完伏都會filter左個topic

講中曬
我唔反對班講古佬作故仔
但唔好呃9人啊

打多兩隻字都唔行
我唔想睇你作故事

好撚同意
護士果個 真係想入去八下
屌你 一見長文
即加屌左聲

我都中左呢個，好似踩地雷咁

之前都成日問連巴有冇得成個台block就係想block咗成個講估台
成日改鳩埋啲濕鳩標題
宜家基本上要用起底睇下係咪成日出講估post, 係就直接block
唔係就用標題過濾
麻鳩煩

標題過濾其實會過濾啲咩野字？

有咩字咪filter咩字
仲有如果係寫明係估我唔會block
係block袁生嗰類人

覺

我都有寫過吓故，應該唔關我事呱
我個故都無人睇過

好睇唔係問題
但係全部都垃圾
咁先最大問題

個post真係低質到
夾硬show自己文筆
一啲都唔自然

高登又好 連登又好 仲有人當係討論區咩 依家絕大部份都係為咗上位呀 賺錢呀 愈嚟愈多打手 愈嚟愈多利用高登賺錢 依家呢度連100毛都撑啦 仲唔做哂標題黨引人入嚟幫佢出書咩

催眠嗰個簡直離撚晒譜
仲要話咩經驗分享

同意
個標題又唔打撚明

負皮咩心態

如果唔係點引到人入去睇

agger
成日係出面見到以為係正經post點知禁左入去原來係故
有時仲要睇左一版見下面仲有咁多字先知係故

全部都勁無深度
亂咁加糖

睇黎都唔開胃
不如直接睇a片好過

成撚日都乜鳩唔小心上左女神
又做乜做乜上左床
乜撚野愛情小品最後都咁撚淫
唔係話唔加甜 但可唔可以咁格硬

Can't agree more

覺 係有人睇既 洗撚作埋呢啲濕鳩標題

又或者【真人真事】

仲有真人真事
屌你老母入到去故黎既

加個[故]字其實唔係咁難姐
成日比D標題FAKE左入去

打下字都要比人屌
你唔鐘意咪負皮上一頁囉屌你

一早要咁做啦
成日入左去先知係講故POST,勁無癮

護士post 我真係以為係你問我答post咁入左

我見個d post好多正評冇咩負評 我仲以為得我有類似諗法

clickbait真係好煩

打咁撚柒多字 都唔撚識係標題打個故字

又唔係話全部
不過可以講係七成故都係咁

本身都想開post講
呢排中撚左好多次伏 醫院果個我都入左
屌你以為連登仔生活多姿多彩 入去望下
仆你個街,原來係條撚樣FF
同content farm果D click bait一撚樣

俾負評既連登仔 如果你覺得content farm仆街 呢D click bait講故佬一樣仆街 唔好double standard

希望admin係吹水台&熱門加個filter 可以自己set唔睇邊個台既post 唔駛睇D撚樣既clickbait FF post

totally agger to樓主

成日比班冚家剷呃入去睇，寫埋啲傻西叫春故

撚個 back 掣好撚難咩

同意

同意
《做左十年護士》嗰個post以為係分享
點知睇睇下先知係故

加[故]係標題好撚難咩?

成班畜牲引人禁落去

屌，我又係比呢個post fake撚左入去
D人係咪個個以為自己係大文豪定係向西係咁出故，block極都有
最好有新功能係成個講故台block左佢，唔好係吹水台出現

叫admin係兩邊個app加返個功能
係吹水台帖文列表每個標題
搵個位加返本身個 post 所在台嘅簡寫咪得

你到底有冇睇人哋噏乜

成日以為係嗰啲普通討論或者係真人真事，入到去點知原來係故仔真係好撚煩

仆街啦你
一開始將個責任推俾讀者
我屌完你作者要負責
你就推俾admin
我問你 用Clickbait標題係邊個仆街在先?

講故唔係問題
但標題唔講明成日入到去先知
唔係個個都有興趣睇長篇幻想故事架

...睇黎巴打你啲時間真係好寶貴啵

如果開係講故台 我冇意見
不過上咗熱門 又真係麻煩啲嘅

一開始我係冇諗清楚
因為我除咗護士個 post 都冇乜中過招

果d作者係仆街
但係咁你想點令作者負責？
就咁 bam 咗佢哋？
舊登不嬲規範少，冇話列晒出嚟呢樣限嗰樣限
咁先營造到自由嘅風氣，吸引人留低
我明白呢樣嘢係要作者自律
但下下咁樣要admin處理呢d唔自律嘅作者係咪會加重admin管理成本？
你都知呢度嘅admin自己都有正職
有可以一了百了嘅方法我哋係咪應該盡量用？

一係講故台獨立唔show係熱門/吹水

一係講故台開post一定要係標題加 [故] 開頭

呢個問題我都想講好耐

Agee

係起吹水台 見有野可以八下 點知故黎

都幾架，屌你老母

每個人都有選擇睇咩既權利， 俾個 hidden block post我

有時唔係話懶 以前係高登果時已經係 有d標題睇完之後已經除定褲準備入去打丁 但一入到去見到成堆字我真係屌你老母

如果5啱看
按一下回上一頁會用好鬼多時間嗎

唔=口口

以前高登已經中開伏

打個故字又會用好鬼多時間嗎？
屌你老母有時網速慢
等佢慢慢load完先知原來故嚟嘅
又要出返去 屌！

講故台不嬲低質左好耐

成班所謂作家一日到黑作埋D情情愛愛故係度搏有書出

Agger 真人就真人，講故就講故，寫清楚啦 哂咁多時間睇完先發覺唔係自己想睇既post
利申鐘意睇真人真事多過故仔

咪臭閪！ 入撚到去先知係故
屌你老母

連睇緊果個係故事都發現唔到

以前係高登都已經block緊

點二五仔法

時間係一個問題
感覺落差又係一個大問題

真係勁撚煩
比佢呃咗入去即刻負皮 上一頁 block

依到好多巴打都話「㩒返去上一頁要好多時間咩？」

的確，㩒個制係好快，但你地忘記左一點，就係我地係要睇左一段時間先知係中伏架！有時中伏起上來可能已經睇左幾分鐘啦

成班懵撚幻想寫下垃圾故就上到位

近年真係好濫
自一獄一世界之後

正皮加推

咁趕咪上lihkg啦

個個都抄三哥

個問題係高登都已經有左好耐

唔係趕唔趕嘅問題
你俾班健身妹呃你中左獎
點知上到去就sell9你俾你都唔高興啦

agger 就算個故好睇都係咁話 其實講故都幾小圈子 唔應該show 係吹水台

加block成個台呢個功能
或者只係睇某幾台喇
加埋按keyword filter post功能

俾錢都肯呀

最撚搞笑嘅係無任何性經驗嘅人笑甜故

我覺得無問題喎, 唔啱睇就跳返出去啫

咁啲五毛post都無問題
唔啱睇就跳返出去啫

>真人真事
>講故台
標題無寫明我都算
最多上一頁
呢d真係要打靶

屌你老母clickbait

好心班作者至撚少都加返個引號好無

支持，寫長故仔，你咪講明囉，入到去咁多寫，都唔知故仔定經歷

出緊故嘅新手路過
希望MK妹冇令大家中伏

我想講嘅係

1 如果冇咗熱門同吹水台，個故會少好多人睇。唔係個個講故人都出咗名，淨係留係講故台都會有人留意到，或者冇人睇文都出到書。寧願你block咗佢，好過冇得上熱門同吹水。

2 我諗唔係個個出故人都諗住搏上位賺錢嘅。我其實好少上講故台唔評論其他人，我知自己同出書無緣加冇料到，出故純粹自己興趣+分享比人睇，有人話要捐錢比我我一蚊都冇收到。淨講LIHKG呢度我就真係免費出文比人睇，好多人會兩登都放，我就淨係放LIHKG，如果唔係病我日日都出文。

唔係走上嚟求你哋欣賞我，只係希望唔好一竹篙打沉一船人
唔睇唔緊要，唔好趕絕成班真心想作故嘅人
香港地已經唔係有機會去正正經經做作家，一嚟就寫專欄出書
連網上寫故都打壓嘅話，香港只會更加少人肯去寫嘢。

同埋唔好下下都陰謀論咁睇人啦
出個故都要好多心機去打
我相信連登都有好多想睇故嘅人
難得開展到手機小說時代（日本好似一早興咗）
希望大家支持下
如果真係有故彈得起，對LIHKG都有好處
正如當年有向西，都令高登出咗名好多。

最後一句，如果我個MK妹故有令大家中伏嘅話
我道歉先

（唔知點解衝咗入嚟做箭靶，不過出得故就預咗會比人鬧）

講到自己咁受委屈
其實我睇呢度大部分巴打都唔係想趕盡你地作故仔嘅人，只係想你班講古佬加翻適當嘅標題，唔好做標題狗呃人入去
如果你話加翻適當嘅標題都會少左人睇，咁我地係唔會接受嘅

我覺得講故post應該要係title前加到個"故"字
吹水台有太多講故post個標題一眼睇唔出佢地係故定其他post
而我有時候上lihkg係想睇故， 有時想睇其他post
如果唔想睇故個陣唔小心kick左入去
就會有一份比人呃左既感覺
呢個問題同時間無關(上黎都係為消閒)

希望咁多位寫手可以注意呢一點

認同樓主 成日以後有料爆 原來係故

唔想睇呀屌你

agree

我覺得寫故都係吸引人流既方法

但樓主既問題我都遇過，想睇資訊點知原來係故黎

希望admin睇到呢個post, 比番d指引各位寫故既巴絲打